體訊速遞：（足球）揭露FIFA貪污記者被殺

加納記者蘇亞利周三晚在當地駕駛電單車回家途中遭到槍擊，當場死亡。蘇亞利是加納《虎眼報》的調查記者，早前他曾揭露國際足協和非洲球壇的貪污事件，未知有關報道與今次槍擊事件是否有關連。
綜合外電（加納）

唔怪得皇馬依幾年咁少買人

唔買人，原來去左買起人